win10工作列顏色問題

工作列系統圖示變黑色+工作列不能透明